旅行不忘香港

我同女朋友去宮崎旅行，雖然呢兩日同唔到大家齊上齊落，但我們一直與你們同在！
香港人加油！
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可